黎緊 72 個鐘，可唔可以一齊推初選 POST

今個星期六日嘅初選，好可能係香港最後一個民主選舉。

之後嘅可能係DQ本土，甚至DQ 35+
去到九月嘅選票上面，仲剩返幾多人係投得落，我真係唔樂觀

所以，最少，趁仲有得投，趁唔使含淚，趁選票上仲有值得你入飛嘅人，就好好同全世界講，This is what I want。

呢三日，我哋要做嘅，係令連登無時無刻都見到初選 Post，將選舉資訊有咁遠散咁遠，拉得一票得一票，因為每一票就正正代表一份抗爭意志

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

分區初選名單

（第二）

推

好快

好

推下

珍惜投票嘅機會

係時候做嘢 將攬抄巴遇襲成為世界大戰導火線

followed

OKAY

可以

初選要人

721

想你真正嘅代議士有機會上馬, 就係出手嘅時候

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

pish

push

初選

推推推推

Bot嚟

Up

求 bot 推

一人一個初選post

淨係喺連登推有鬼用
facebook暫時未見過相關文宣

好呀

幫幫手

想問係唔係一人一票只投一個人？

好 我推一推先

幫你推

推唔到

不如喺度開台

Hello

對

我贊成

外cc 台內吹水台喎

樓主個網站好正

一齊call 人

樓主個網站好正
樓主個網站好正
樓主個網站好正
樓主個網站好正

珍惜每一個機會

推呀

一齊推

Pishhhhh

小馬

去call 人先

豬豬豬

支持本土

dj pepe

Yo dj bobo

大佬

好想投小英

做咩投我

如果big雲班老野輸左會唔會反枱

因為係小英啊

同你call嗰啲重複晒惱羞
你call

應該會願賭服輸啩

贏咗啦 唔洗你投

盒盒

Hiiiii

寶寶

佢遲咗願唔願都要願

又係

Call咗幾個，唔識人了

突然有啲擔心啫

睇完論壇郭家其真係最仆街

我成日打字有障礙

可

公文袋

今生巴開台

重有老鴿

屁僧

All in本土派

屁僧大師現真身

我們在登上的寶 願你的名被尊為聖

本土
本土
本土

識唔識法術

CLS

港豬巴

可以去長洲

長洲一定仲多人過市區

Poshhhh

吾為大師，豈為江湖術士之徒

古生

我覺得有機會，話投票率低無代表性之類
不過佢咁講嘅話都係直接唔使選

Pepe

古生好黃

南Y島

I know that feel sis

今次邊個call你呀

我諗戴教授會攪掂

希望會

大家畀面啫

依家又爆 邊到都唔洗去

佢唔好last day 又搞雷動已經好幫得手

WFH again

Pish

李生都好黃

咁bye bye

坐完個人唔同左㗎啦

屁仔

去英國都係要幫李生打工

王伯

腦腦哥

超區坦克車

推

堅持不放棄任何戰線

推啊

2020年6月30日，泛民又幫大家射咗200億落海。

呢200億維穩費福利開支，只係差一票就否決到。偏偏有5名泛民缺席，當中3個係功能組別產生議員。

缺席泛民議員包括：梁耀忠、涂謹申、李國麟、梁繼昌、郭榮鏗。

#暗共泛民
#投嚟把撚
#衰過交稅老強自己

有冇睇死因無可疑

你係咪call咗我好多次

All in 本土！

未得閒睇

怕羞仔

meme pr 冇用

嬲埋先

垃圾本土犬儒派做法
1.呼籲唔投票 》2. 初選中落敗 〉3. 表明初選係泛民既玩具》4. 然後自己參選（自己諗下邊個）〉5.選撚到鬼五馬六》6.鳩縮大叫選民民智未開〉7.共產黨大勝

幫推！

呢張幾好

開台

大師有何專長,識唔識算命

熊熊絲

oh bad luck

一齊吹水

精神領袖

拼拼

你個名

long time no see

good work man!

我冇個人魅力

天道不可洩露

對唔住大佬

投港豬巴

good work 咩

唔係

可能我唔記得咗啫

禾冇參選

WE HAWT !

Hi 醇化絲

歡迎加入

要圍一圍爐先得，太多五毛posts
搵返自己人一齊推抗爭posts麻

唔可以

你係精神領袖無誤

一齊努力

禾心中投你

why

因為你係溫家寶

我又唔係毛澤東或希特拉

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

我退休食花生了

Btw 我地歡迎任何人share 佢地心水歌曲

d人話可以電子投票，係咪真？

寶巴

你係溫家寶

幫手飲水啦渠頭

tui

推呀推呀

過黎煲底除罩打柒我啦笨

得個40like，你欸我啊

我演技好啫

推到完場

唔記得左比正評

中南海食花生中

乖

pushhh

溫家寶長stay 北方ga wor

一推再推

好慚愧無聽歌習慣
巴 / 絲有咩好推介

你左手念力打飛機啦

我吊緊你姑姑

北京唔係北方

所以都係魅力嚟，有魅力先有演技

有演技先有魅力

要用電話投票，得個別票站有紙張投票咋

推
置頂

city pop

我咕咕都好大下

但你係中南海食花生

我依家同老毛係故官游緊水

和你投

ok

你成咕咕成日飛左去tim

咁惡

無所謂，乜歌都可以播

你合眼緣就得

我拋舊磚先

有三種合法性嘅

我都係法理嗰種吖嘛

又唔係毛主席嗰個魅力型

同户哥睇

左手同右手打有分別嫁？

出黎投票!!!!

和你選

又係你推薦

好聽bor
thanks!

有j絲

你呢？你睇咗啦

OK

無錯，大家都幫距改左個花名，叫神鵰

dj pepe 推薦畀小弟

播下老歌先

出嚟投票啦

搵姑姑咪得囉

對楊過我有分別

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

新東新西既巴打絲打，幫手入去投個票

新西初初選：黃子悅定係伍健偉？

新東初初選：鄒家成定係呂智恆？

我小薯嚟

我真身是......黃big雲

又嚟

推呀 把握機會

Big 乳雲

WOOOOOO
原來呢首野叫dream
好像是老是常出現嘅音樂

你呃人！

出土文物系列

唔係我個代
but thanks

sor嚟遲咗

個feel 真係都幾似嘅

好過冇到

老歌多啲驚喜嘅

頭先睇完

Push

依首又點呢

有時biking會聽
不喜勿diu hahha

幾chill

成日內心估計寶巴年䶖

手術後把聲差d,不過都係屌打

Frank Sinatra 無得輸

投

有無心水歌推介

btw,點解一開始個part 好似twilight zone

Butter-fly

得日本同廣東歌熟啲咋
中島美嘉

請出招

老歌chill

你估唔到

萬年最愛

好似你咁，夠曬chill

屎巴

你夠曬老成

투이

推薦下

推
必投本土素人

搞到心癢癢

美嘉

無啦，都係最大路個D，咩Killing me softly lor

推
711 712 初選投票

你介紹嘅

fly me to the moon 嘅Eva 版同Frank Sinatra 真係各有千秋

民意

呢首幾時聽都係咁好聽

剛才聽完印象合唱團 - 黃玫瑰(1984年)
有幾好聽，bookmarked左
thanks for sharing

小新最好嘅end credit 音樂之一

聽下先

呢一首都係佢哋嘅

推唔到都得

啊啊啊平井堅啲歌好好聽

你點知的

有兩個version

俾你識穿咗

其實禾是梁耀忠

日本通

Frank Sinatra

你又呃人！你講大話！

my way

呢首歌當年救咗我一命

作者自己唱個版本好沉重

白頭港豬

this is excellent, thanks.
here is my choice la

my favorite too

衰仔

唔係咁嫁！我幻想中嘅你唔係咁嫁

識嘢

Real tui

依首

你係city pop 老歌達人

播個唔係太出名嘅英國歌手

你幻想我係點
有人幻想禾

救一命+1

我鍾意交響樂團版本

Ho

呢個都正

初選結果已經出左!!!

Bobo 依首又係你介紹嘅

越聽越想番鄉下

人生theme song top3

第一首識唱全首嘅日文歌

有無聽過依首？

高大靚仔嘻嘻

long time no see you 喺開台時間

remix 到咁正

今日未訓

冬日氣氛歌

依首最啱冬天返鄉下果陣聽

點解

救世巴係男神

冇，聽緊，好好聽
點解你地可以識咁多音樂

初選揀自己想要既人

你太多好介紹啦

互相交流㗎囉

真
有幾唔開心不停loop喊一場就企得番起身

between我第一首識唱嘅日文歌係一公升眼淚首主題曲

你又係

衰仔出賣我

冇錯
今年唔知仲有冇得番鄉下

光

播下bossa nova 先

收到

其實依d係我地交流嘅成果嚟

有時候交流下嘅時候，會突然記返下之前有聽過某首正嘅歌，然後搵佢出嚟再share

幾有意義㗎，你當係互相欣賞大家品味

樂天古有冇咩心水推薦

你話投票？

冤枉呀 户哥

OMGGGGG
I love bossa nova so much!
好多年無聽lu

一定係本土派啦

我講音樂

你兩個都可以講嘅

唉

心水歌曲

今期流行

我嘅飛佛

好懷念

叻仔

有本土投本土喇
音樂就本身係我強項

男朋友

播下啦

堅好聽 This is divine
不過平時真係無咩時間聽音樂

收到

推

現在就要走

Youtube大把啦

借花獻佛先

播下啦

除咗你嗰啲歌之外，平時聽咗啲咩呀

想幫你搵個盤咋

聽多啲好啲嘅

bookmark到手軟
//有時候交流下嘅時候，會突然記返下之前有聽過某首正嘅歌，然後搵佢出嚟再share//
so true

咩都聽架喎
願榮光 自遊呢d基本
呢排聽開舊歌多 queen elton John Beatles

搵盤...
使唔使幫你搵

好紅

睇幻愛算啦

巴打有冇聽desert island discs?

carpenter 呢

少喎佢地就 不過都聽過下囉～

寶巴非佛

我聽開RTHK 2、3 同4

有咩心水

好正啊

this ?

推，記得叫身邊人投

push
越多人，越安全

高大都算嘅,唔寒背嘅話
靚仔就....依家是人型豬,200幾磅

禾要做女神

有冇人黎J禾

你瘦咗一定男神啦，同埋唔好寒背啊傻豬豬

一個人睇好毒

都睇完啦

Amazarashi好多歌都好中我
佢d詞寫到好似小說同散文詩咁

呢首??我都識喎

我..... 成日自己睇早場
睇第二套

我都係咁同自己講咗十幾年
令自己有動力減,但仲未成功

你都係女神

唔得

PISH

想唔想J禾隻腳

搵女做target

第三隻腳？

就你啦

原來你鍾意妖

Size同隔離兩隻差唔多,驚你分唔到

我鐘意梨

Desert Island Discs係 BBC Radio 4 嘅一個經典節目 (1942年開始播到呢加)
每星期會有個guest選八首歌，用來講佢人生故仔。節目最尾主持會問個guest流落荒島，如果可以選一本書同埋一樣luxury，會選乜。
我中學讀書開始聽
this is my fav episode

得閒聽下先

不過我聽bbc都係聽world service囉

原來你對腳咁鬼幼

我次次都係一個人去睇

有咩推介

搵個盤
做咗地產仔

Yesterday once more 同埋top of the word

好啦，我接受你對我嘅愛

咁毒乜鬼，一個人睇戲幾舒服喎
自己一個人睇角落生物

套劇好膠好好笑

呢首都幾好聽呀

This is literally one of fav podcasts
每一首個guest選擇嘅音樂都同佢個人記憶同經歷有關
聽完佢故仔再聽佢所選擇嘅音樂，味道就不一樣鳥
純個人分享

出黎投票！！！

咁吸引

有時間聽下啦，又可以精進下英文，用來打國際線

推！！！！！

有冇買爆谷

聽日去睇
做金魚佬

Ok
個男主角有d煩

聽下先！

呢張先岩

睇戲好少食爆谷，買完淨係開場同完場食，好驚食嗰陣嘈到人

去candy park 好多細路

好on9呀，佢好du

早抖喇香城巴

好驚第日英文唔夠好生活唔到

早唞

你都播下啦

短

咁咪學好英文囉
驚都無用加

睇戲唔搵禾

冇你有八吋咁勁

711 712初選

港島：梁晃維 袁嘉蔚
九西：馮達浚 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 何桂藍 呂智恆
超區：王百羽 岑敖暉

del 咗彭生

我已經閹咗，冇咗啦

Pishh

gogogoo

Queen - I was born to love you

個時第一次聽係聽木村套劇

香港呢排有聽JB

我咩歌都聽咁濟 聽得好雜

汽水呢
一個人睇 一定食唔哂
費事嘥嘢 都唔會買

戲院咁暗 做咩都冇人知

之後嗰套調教你男友
令我諗錯隔離

大剛

但都係好音樂啊嘛

搵户哥

Yes 好就應該聽

禾矛有人要

711
712

平井堅啲歌詞又正 聲又靚

《拉票站》全部連登仔入黎放黎自己心水初選名單！

711 712初選

港島：梁晃維 彭卓棋 袁嘉蔚
九西：馮達浚 劉澤鋒 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 呂智恆 何桂藍
超區：王百羽 岑敖暉

唔鍾意汽水
但我成日喺光時買爆谷，喺屋企冇嘢做就食

變態金魚佬

我開頭都以為乜嚟，心諗尺度咁大嘅

幫你駁返

又做衰仔

將我當波咁踢來踢去

玉莖重生

仲好難唱,好高音

禾刀系

住址證明可唔可以帶soft copy比佢睇？

鄭子誠

bossa nova 時間

記得拎住址證明

一人一post

紅色係咪告急

禾地兩個係一齊啦

我諗係優先考慮

話曬網絡嘅聲量頂盡可以推一兩個出嚟

唔明堅堅點解係日本唔賣得

咁茶呢

即刻去買飛先

等我仲咁期待

dgx 巴

有冇啲咩心水歌呀

冤枉啊

PUSH

今日喺度開台吖嘛

你誤會咗

我都唔明

真

又loop 多次先

實力派嘅困局

這地

但我好似冇睇過

Yo

你係咪見到dgx 巴喺上面先諗到

可以cap網上選民登記册

唔係很多抗爭歌都日日聽

巧

加埋豬豬

點可以唔播呢一首呢

茶係my fav，佢嘅地位同湯一樣

媽咪，嗰到有個奇怪嘅哥哥呀

電視播得嘅都......

衰呀你

好高汁㖭

豬豬

我個陣因為杜太有追過下cctvb d劇

當然可以啦

選賢與能，全民參與

禾學油dee bb

jazz

好經典

Thx

有本土投本土

唔好含淚了

再含就慘過含撚

是但啦，而家唔睇就得啦

咁我學你

抗爭到底

Live 版

傷心到我好眼訓

一定要推

今次輪到其他人幫我哋含啦

Love rain

唔少得香港代表

Me都鍾意飲茶
除咗洋甘菊
小朋友 哥哥帶你錦鋰

失望

live 版係升級咗

但我永遠懷念嘅係謝安琪

佢真係好撚型

agree

Push 大家努力

有菊花嘅都

而家啲小朋友係跟住手機走

咁早瞓
Me好掛住你

唉呀，聽日又要返工啦

早抖啦

咁水仙呢

小朋友 哥哥部手機好多game玩
想唔想玩吓

我近一年完全唔知佢播緊咩
d偽人都唔知邊個打邊個

尋晚同你同户户玩到成5點
今朝9點幾就起咗身

禾都唔捨得你

早抖屁屁

對於水仙冇乜印象
近排飲日本煎茶同玄米茶

痴線

寶寶有冇聽Amy winehouse

我都係，完全唔知啲咩人嚟

Bye bye

早啲瞓啦

家明

推推推

咁快d瞓
下次放假先好 玩到咁夜

禾刀系

但又被上帝召喚

好掛住舊時嘅謝安琪呀

禾唔慣咁早同你say goodbye

睡魔急calling

Byebye啦豬豬

佢high得太勁

好過lady gaga好多

夢中見

同菊花差唔多
綠茶 龍井 嗰d

同d小朋友增進下友誼

唔瞓 個肝會爆

黑人唱jazz 好似比較好

投票

唔鍾意嗰類
Ysysys 細個嗰陣成日偷老竇啲龍井嚟飲

Playgroup仲多小朋友

好想排番成個鐘隊先投倒票

bye bye

Byebye寶寶,居然有一日我早過你訓

留返個肝見你

珍惜可以做到嘅嘢

推!!!

我係偷公公啲茶嚟飲

嗰d太細個

好
Bye bye

伐伐去咗邊

瞓咗？

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

幫手入去推埋呢個

大家都係咁

幼稚園

邊個唔投票正仆街!

要小學

咁早

深夜推post

估咋

推呀推

雖然民主派班候選人最後都未必會跟初選結果玩，但大家都盡咗責任投個靚票先啦

買d靚番梘比我

1001

伐伐

支持！手足一直付出咗好耐
依加係要人嘅時候

-

仲未瞓

發悪夢醒左發夢有刺蝟🦔吉我patpat

咩夢嚟

快d瞓返

我d夢千奇百怪
你都係！快d訓

幾得意

聽日再推

Go

IOS是否仲未有app dl

711 初選見

只推初選post, pish

可以！

沒有民主

好得意

初選係自己決定投邊個！唔好再跟連登風！獨立思考啊香港人！

幫推

👍🏻

No

Lm

I am ready

禁錯
推

新西揮手，初選加油
選完大家要集中力量，谷選到的人入立法會

Tui

投票犯國安法喎

推！

PUSHHHHH

P牌推唔到

可以！大家聽日後日記得去投票

推但可唔可以唔好再post咩in tank we trust

晨早輕輕一推

當然可以

bump

join

r

有冇人呀

又唔理初選

初選要票數

要人呀初選

總有一個票站喺你附近

初初初初初 選選選選選

人呢 又唔見晒

我要投票！撐初選！

做正確嘅事兒

約埋朋友仔去初選

個網冇點寫候選人政綱

想問，係咪一定要去返自己選區票站?
例如我係新東，我可唔可以帶住址證明響港島票站做電子投票? (要返工)

同意

其實好明顯pr公司推大量熱門, 真係好少初選上到熱門

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510 71

可以聽埋gphone今朝881在晴朗的一天岀發嘅訪問，link喺佢fb

唔情感綁架 但真係買少見少

可以，推klm

Ok

讓國安聽見民意在此

推推

土

拉

繼續推

W

Le個第二波好似係要阻止初選

download 左~~

pushhhh

唔小心撳咗不推文

🤔

是日電台

【行動】聽日香港人有個重要任務

順便幫手 Share：